點樣先可以追到女仔

其實我都生得幾靚仔 又有175以上 年齡就20中 但都係a0未拍過拖 我覺得係我性格太毒所以搞到咁
呢排返工返到好頹 想要愛情滋潤吓 有無過來人可以話我知要點先可以改善自己毒撚性格
之前一向做開假膠 但今次係認真想問

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

自拍嚟睇下到底有幾靚仔先

中上樣啦

企前線

善用不推文回覆

唔關性格事，有錢就得

最緊要培養到自己既興趣，令自己唔好咁悶，咁有話題同女仔傾，再執下自己既樣，實有多啲機會既，加油

仲有，遇到心儀既女仔，未有把握既唔好太急

tg mary1991

咩興趣

啲女追返黎既係無用嫁，唔撚會長久，如果你只係想屌完就算，就係要快恨準，用最短時間黎表演自己最好一面，等佢上當，當然唔少物質誘惑同甜言蜜語啦。

點表演自己最好一面

性病

出去做下運動，搵下自己有咩興趣啦

有幾毒？

咪執一執你個樣，條女有咩想做就第一時間投其所好，好似好細心咁

咁麻煩

係，所以比錢叫雞啦

有女朋友就唔需要比錢
一個月慳返幾千

屌，你溝條女唔洗請食飯買禮物呀

我唔會要佢食m記
可能食下譚仔，茶記
買禮物可能平平地上網買條頸練
如果個女仔餐餐100加要送名牌
我係唔會溝的。